睇政治評論我真係只佩服明居正教授

上年612之後開始個個有把口就走出黎鳩up講到中共好快輸, 扮到睇透哂中美博弈咁
依家見侵侵輸左就深潛唔咁亂講野, 一係就兜話其實拜登上場都會反共

岩岩睇新唐人, 明居正真係直接話美國立國精神與民主已崩塌
認真好少見啲時事評論員立場咁一致又大膽, 直接屌美國佬資本主義最貪錢, 所以中共用錢就成功收賣到美國
佢仲話如果hunter's laptop係真既話, 中共仲可以用返呢樣野黎威脅拜登
所以其實即係中共真正控制到美國, 民主世界玩撚完

老老實實, 先唔理佢預測準唔準, 但一個咁高知名度既人可以立場一直以黎咁一致又夠講野
完全同果班投機派呃飯食政治KOL唔同level

Prof 正

拜登如果真係民選總統, 搞乜要搞到就席典禮都成隊軍隊戒嚴咁款
真係就黎追上習大大

明居正D分析不嬲都有D料到，特別係中共方面

才子都有講

等睇冇追開既兒登仔留一句佢冇樣中然後走左去

燒山好睇D
好多資料

佢話香港3至5年內情況會好轉，我唔認同